美國防部最少18人確診 暫未考慮全國宵禁

[size=6]鞏固反共情緒[/size=6

【Now新聞台】美國增至超過4400人感染新型冠狀病毒，最少74人死亡。華府收緊抗疫指引，建議避免十人以上集會，但暫時未考慮全國宵禁。

特朗普一臉嚴肅地公布新抗疫指引，建議避免十人以上集會。其他指引包括避免任意外遊、避免到酒吧、餐廳等公共地方聚餐，避免社交探訪，長者避免外出，以及如果有家庭成員染病，所有同住的人應留家自我隔離。

特朗普預期，美國疫情可能持續到七、八月，但暫時不考慮全國宵禁，各州亦仍可繼續進行總統初選。他亦承認經濟可能步向衰退，不過目前首要目標是抗疫，相信疫情過去股市自然會顯著反彈，並為自己的抗疫表現打十分滿分。

全國最少四十個州已經因為進入緊急狀態，29個州停課。紐約州周三起亦停課至四月，並跟聯同新澤西州及康涅狄格州採取行動，周一晚八時起關閉所有戲院、賭場及健身室，所有食肆及酒吧只做外賣。

國防部最少18人確診，國防部長埃斯帕要跟副部長互相隔離，他的訪客要經檢查。

7-8月

咁就大撚鑊